{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017348",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 호텔몽"
    },
    "text": "駐車可能な広い駐車場を保有しているホテルです。 客室はすべて禁煙で、喫煙は1階前後で可能です。 ペットは出入りが不可能で、未成年者は保護者の同意なしには出入りできません。 12時に入室して12時に退室しなければならず、言語対応は韓国語が可能です。 客室は計36室で、すべて個別冷房が可能な広い空間です。 基準人数は2名で、3名の場合は追加料金が適用されます。 宿泊施設は江陵市最大の繁華街である校洞宅地の中心地に位置しており、周辺には様々な食べ物と便益施設があって便利に利用できます。 車で5分の距離には江陵駅KTX、江陵高速バスターミナル、江陵原州大学校があり、10分の距離には鏡浦台、アクアリウム、草堂スンドゥブ村、中央市場、オムジネ屋台などがあります。 また、20分以内の距離には眼目コーヒー通り、正東津、注文津港、泗川海辺などがあります。 フロントだけでなく、全客室で使用可能なオルレTV、ネットフリックス、Wi-Fi、アメニティ(使い捨て用品)、ミネラルウォーターをご提供しております。 お客様のレビューでは、宿がきれいで静かで、社長も親切でコストパフォーマンスが高かったと話し、広い部屋ときれいな寝具は快適な就寝を提供するという意見が多く出ました。 便宜施設が広い繁華街に位置しているので、観光地への移動にも便利だそうです。 しかし、一部の顧客はベッドと枕が少し不便だという意見がありました。 海外出張客の満足度も高い方で、宿の位置と駐車場が便利だという長所もありますが、トイレから発生する悪い匂いや足りないくし用品に対する意見もありました。 全般的には静かで問題事を改善すれば無難な宿だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルの客室は計36室です。"
        },
        {
            "question": "客室の禁煙・喫煙のルールはありますか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。ただし、1階前後で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには出入りできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは12時、チェックアウトも12時です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で対応してもらえますか？",
            "answer": "言語対応は韓国語が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、駐車可能な広い駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このホテルは江陵市最大の繁華街である校洞宅地の中心地に位置しており、周辺には様々な食べ物と便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルからどのくらいの距離に観光スポットがありますか？",
            "answer": "車で5分の距離には江陵駅KTX、江陵高速バスターミナル、江陵原州大学校があり、10分の距離には鏡浦台、アクアリウム、草堂スンドゥブ村、中央市場、オムジネ屋台などがあります。また、20分以内の距離には眼目コーヒー通り、正東津、注文津港、泗川海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "フロントだけでなく、全客室で使用可能なオルレTV、ネットフリックス、Wi-Fi、アメニティ(使い捨て用品)、ミネラルウォーターをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、宿がきれいで静かで、社長も親切でコストパフォーマンスが高かったと話し、広い部屋ときれいな寝具は快適な就寝を提供するという意見が多く出ました。また、便宜施設が広い繁華街に位置しているので、観光地への移動にも便利だそうです。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "一部の顧客はベッドと枕が少し不便だという意見がありました。また、海外出張客の中にはトイレから発生する悪い匂いや足りないくし用品に対する意見もありました。"
        },
        {
            "question": "このホテルは海外出張客におすすめですか？",
            "answer": "海外出張客の満足度も高い方で、宿の位置と駐車場が便利だという長所もありますが、トイレから発生する悪い匂いや足りないくし用品に対する意見もありました。全般的には静かで問題事を改善すれば無難な宿だと言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 714
    }
}